<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Lundakarnevalen</string>

    <string name="map">KARTA</string>

    <!-- right_list -->
    <string name="food">MAT</string>
    <string name="fun">NÖJEN</string>
    <string name="help">HJÄLP</string>
    <string name="wc">WC</string>
    <string name="show_all">VISA ALLT</string>
    <string name="show_only">VISA ENBART</string>
    <string name="scheme">SCHEMA</string>
    <string name="other">ÖVRIGT</string>

    <!-- scheme -->
    <string name="my_scheme">MITT SCHEMA</string>
    <string name="saturday">LÖRDAG</string>

    <!-- Information about the fun -->
    <string name="kabare_question">VAD ÄR KABARÉN?</string>
    <string name="kabare_place">NORR OM DOMKYRKAN</string>
    <string name="kabare_title">KABARÈN</string>
    <string name="kabare_info">Vi befinner oss i den postapokalyptiska dystopin
        efter det stora kärnvapenkriget. Världen är i ruiner, men Cabaret Apocalyptica
        gör sitt bästa för att hålla humöret uppe hos de få som är kvar. Dock är det svårt
        att hålla reda på vad det är för gäster man får när man låter dörren stå öppen. En dagbok
        från tiden innan kriget kan ge perspektiv och ibland blir historien väldigt levande.\n\n
        Häng med oss in i en värld där det futurala inte är vad vi hoppas, där nutiden inte
        är riktigt klok men upplevelsen total.</string>
    <string name="cirkus_title">CIRKUSEN</string>
    <string name="cirkus_info">På Tegnérsplatsen precis söder på AF-borgen ligger Lundakarnevalens
    äldsta och mest urballade nöje, nämligen Karnevalscirkusen! Cirkusen har en lång historia av att
    blanda studentikos humor med parodier på cirkusnummer, såväl som genuint imponerande sådana.\n\n
    Detta år kommer föreställningen, namngiven ”Cirkus 40 minuter”, att ta med publiken på en
    hisnande färd mellan olika främmande platser, och bjuda på en frisk blandning av gammalt såväl
    som nytt. En traditionell cirkus skickas ut på under ytterst otraditionella omständigheter på
    grund av en mystisk resenär från framtiden. Bered er på ett äventyr fylld med både spänning,
    humor och grace. Ett sant nöje för hela familjen!</string>
    <string name="spexet_title">SPEXET</string>
    <string name="spexet_info">På stora salens scen i AF-borgen möter du karnevalsspexet Atlantis!
    Här bjuds det på ett traditionellt lundensiskt spex där sagan om hur det gick för Atlantis
    berättas med högklassig humor, sång och dans.\n\n
    Föreställning börjar i ett slitet och nedgånget Atlantis. Staden håller inte längre för sin
    egen vikt och sjunker sakta men säkert, både ner i vattnet och ner i fördärvet. Invånarna i
    staden har vant sig vid förfallet, men stadens borgmästarinna har bestämt sig för att få staden
    på flytande igen (både bildligt och bokstavligen!). Atlantis ska återgå till sina forna
    glansdagar - och det illa kvickt!</string>
    <string name="show_title">SHOWEN</string>
    <string name="show_info">Karnevalsshowen 2014 inbjuder till Ljuset och Lyktan – En dag i Livet.
    På den lilla krogen Ljuset och Lyktan får vi uppleva en dag tillsammans med krogvärden Rolle
    Rosén som sett och hört det mesta. Ur en betraktares synvinkel möter vi besökare, kunder
    och vänner som alla söker efter en mening. Med hjälp av humor, sång och dans närmar vi oss
    människor som alla bär något med sig, men som inte alltid vet om det, utan ständigt är på
    jakt efter något större. Tillsammans med en vällagad krogmeny kan vi utlova en helhetsupplevelse
    som inte kommer lämna någon oberörd.</string>
    <string name="revy_title">REVYN</string>
    <string name="revy_info">Hur man än vrider och vänder på historien, världen och dess invånare
    ser man tydligt att vi gång efter annan bevittnar sagan om mänsklighetens gränslösa idioti.
    Det är nästan imponerande hur vuxna, ansvarstagande människor ständigt förstör sin egen
    verklighet. Som barn utsätts vi för enorma förhoppningar, varje ny generation förväntas bli
    den första vettiga generationen. Men nej, det kommer aldrig ske. Människan är, har alltid varit
    och kommer alltid att förbli en idiot.\n\n
    Följ med oss i Karnevalsrevyn Kottar och Nötter -  45 minuter satiriska, intellektuella och
    tramsiga sketcher och fartfyllda sång- och dansnummer om allt och inget. En generationsresa
    där vi bevisar att varenda kotte, utan undantag, växer upp till att bli ett nöt.</string>
    <string name="barneval_title">BARNEVALEN</string>
    <string name="barneval_info">Pinsamma pappa Olsson har ont i sin tand och vågar inte gå till
    tandläkaren, inte ens när barnen Pia, Cissi och Ville följer med. Men en futuralt fiffig
    uppfinning blir början på ett otroligt äventyr…\n\n
    Vi får följa med på en resa i tid och mun, bland tandsten och smaklökar, där våra hjältar
    slåss för kärlek och vänskap med uppdraget att hjälpa pappas onda tand. Vi träffar en galen
    vetenskapskvinna, sjungande tänder, ett vänligt tandtroll och Skånes egen regionala tandfé.
    Så borsta tänderna, glöm inte tandtråden och ta med hela familjen till Barnevalen. Detta
    får ni inte missa!</string>
    <string name="filmen_title">FILMEN</string>
    <string name="filmen_info">Lunds universitet står hotat av en dold fienden med oklara
    intentioner. Den unga studentskan Sara, som av en ren slump dras in i de dramatiska
    förvecklingarna, visar sig vara den enda som kan skydda universitetet mot en våldsam
    undergång. Men är det egentligen en slump att det blir just hon? Under tiden som hon
    tvingas vänja sig vid sina nyvunna superkrafter, får vi stifta bekantskap med den nördige
    Filip. I sällskap av hennes nyfunne vän får vi följa våra hjältar genom hackerattacker,
    biljakter och slutligen i den avgörande kampen mot de onda i Sveriges första superhjältefilm...
    </string>

    <!-- Information about the food -->
    <string name="krog_lajka_info">
    Från 1957 till 2014 har Lajka varit både en folkkär rymdhund och en överanvänd Facebook-knapp.
        I år är året då Lajka tar ett kliv ut ur cyberspace och vinner karnevalsbesökarnas hjärtan.
        Med härlig atmosfär och en stor uteservering mitt i karnevalens kaos skapar Krog Lajka ditt
        perfekta karnevalshäng! Kom till oss och ät en utsökt paella eller vegetarisk lasagne, släck
        törsten med en svalkande karnevöl på karnevalens bästa plats, mittemot stora scenen.\n\nServerar: öl, vin och cider
    </string>

    <string name="krog_undervatten_info">
Åren gick och polarisarna smälte. Skåne översvämmades och endast domkyrkans torn stack upp.
        Folket skrek efter vällagad mat, och en krog svarade. Krog Undervatten finns vid
        Kungshusets gavel och erbjuder er en havsinspirerad oas under karnevalsdagarna. Slå
        er ned en stund och njut av den härliga stämningen och trubadurerna som förgyller krogen
        och ger er en genuint trevlig upplevelse. Vi bjuder på en meny inspirerad av världshaven,
        allt med en fransk touch.\n\nVälkommen till krog Undervatten!
    </string>

<string name="krog_thyme_info">
I Athen på AF-borgen hittar du tidsmaskinen som tar dig på en kulinarisk tidsresa som utan tvekan
    kommer att krydda din karnevalsupplevelse. För att på dagarna ta avstamp i det glada femtiotalet
    och erbjuda er både känslan, stämningen och maten hos en amerikansk diner, svidar vi mot kvällen
    om. Då kröker vi tid och rum och fortsätter på tidsresan som landar i en bar i sann anda av den
    välkända Sudio 54.\n\nServerar: Alkohol
    </string>

    <string name="open">ÖPPET</string>
    <string name="closed">STÄNGT</string>
    <string name="card">KORT</string>
    <string name="cash">CASH</string>
    <string name="to_map">TILL KARTAN</string>
    <string name="big_scene">STORA SCENEN</string>
    <string name="inauguration">INVIGNING</string>
    <string name="orchestra">ORKESTERKAMP</string>
    <string name="train">TÅGET</string>
    <string name="place_train" >LUNDAGÅRD</string>
    <string name="friday">FREDAG</string>
    <string name="sunday">SÖNDAG</string>
    <string name="filmen_place">PALAESTRA</string>
    <string name="filmen_question">VAD ÄR FILMEN?</string>
    <string name="barneval_place">KRAFTS TORG</string>
    <string name="barneval_question">VAD ÄR BARNEVALEN?</string>
    <string name="cirkus_place">TEGNÈRSPLATSEN</string>
    <string name="cirkus_question">VAD ÄR CIRKUSEN?</string>
    <string name="spexet_place">STORA SCENEN AF</string>
    <string name="spexet_question">VAD ÄR SPEXET?</string>
    <string name="showen_place">TEGNÈRS MATSALAR</string>
    <string name="showen_question">VAD ÄR SHOWEN?</string>
    <string name="revy_place">UNIVERSITETSHUSET</string>
    <string name="revy_question">VAD ÄR REVYN?</string>


    <string name="cocktail_question">VAD FINNS PÅ COCKTAILBAREN?</string>
    <string name="cocktail_place"></string>
    <string name="cocktail_title">COCKTAILBAREN</string>
    <string name="cocktail_info">Drinkar: (drinkmeny om ca 10 st max), karnevöl, karnevale, cider, läsk och vin.\n\nMat: Ej mat\n\nBetalning: kort och kontant. DOCK, cash is king!</string>

    <string name="hipp_baren_question">VAD FINNS PÅ HIPP I BAREN?</string>
    <string name="hipp_baren_place"></string>
    <string name="hipp_baren_title">HIPP I BAREN</string>
    <string name="hipp_baren_info">Drinkar: karnevöl, cider, läsk och eventuellt vin.\n\nMat: Ej mat\n\nBetalning: kort och kontant. DOCK, cash is king!</string>

    <string name="folkan_question">VAD FINNS PÅ FOLKAN?</string>
    <string name="folkan_place">

    </string>
    <string name="folkan_title">FOLKAN</string>
    <string name="folkan_info">Drinkar: karnevöl, cider, läsk och eventuellt vin.\n\nMat: Ej mat\n\nBetalning: kort och kontant. DOCK, cash is king!</string>

    <string name="sousou">CISSOKO</string>
    <string name="bo_kasper">BO KASPERS</string>
    <string name="lucy_love">LUCY LOVE</string>
    <string name="ida">IDA REDIG</string>
    <string name="hurricane">HURRICANE LOVE</string>
    <string name="linnea">LINNEA</string>
    <string name="movits">MOVITS!</string>
    <string name="frida">FRIDA SUNDEMO</string>
    <string name="wintergatan">WINTERGATAN</string>
    <string name="timbaktu">TIMBUKTU</string>
    <string name="discoteka">DISCOTEKA</string>
    <string name="e_type">E-TYPE</string>
    <string name="small_scene">LILLA SCENEN</string>
    <string name="hammar">PER HAMMAR</string>
    <string name="sandra">SANDRA MOSH</string>
    <string name="partiet">PARTIET</string>

    <string name="play">SPELA</string>
    <string name="stop">STOPPA</string>
    <string name="krog_undervatten_place">FRAMFÖR AF-BORGEN</string>
    <string name="krog_undervatten_title">KROG UNDERVATTEN</string>
    <string name="krog_undervatten_question">VAD ÄR UNDERVATTEN?</string>
    <string name="lundakarnevalen_actionbar">LUNDAKARNEVALEN</string>
    <string name="radio_title">RADION</string>
    <string name="security_title">SÄKERHET</string>
    <string name="atm_title">BANKOMATER</string>
    <string name="parking_title">PARKERING</string>
    <string name="care_title">SJUKVÅRD</string>
    <string name="toilets_title">TOALETTER</string>
    <string name="no_internet"><Kontrolle></Kontrolle>ra din internetanslutning!</string>
    <string name="dansen_place">AF BORGEN</string>
    <string name="dansen_title">DANSEN</string>
    <string name="dansen_info" ><![CDATA[En vis person sa en gång ”Varför gå genom livet när du kan dansa?”.
        En ypperlig devis som Lundakarnevalen tagit till sig och kommer att efterleva
        – med råge! Under de tre karnevalsnätterna i maj så kan Lundakarnevalen stoltsera
        med Sveriges största nattklubb, Dansen, på AF-borgen! Under dessa nätter så kommer
        AF-borgen att transformeras till en mullrande dansinferno utan jämlike. Tillsammans
        kommer över 6000 personer dansa nätterna genom på Dansens fyra olika dansgolv i Tégners,
        Stora salen och Lilla salen till tonerna av våra fantastiska DJ:s och artister.<br><br>
        <b>Spelschema:</b><br><br>
        <b>Fredag:</b><br>
        Frostbite – Stora Salen<br>
        23.30-01 Simon Rosemarin<br>
        01-03 DJS FROM MARS (IT)<br>
        03-04 Hugo Kalm<br><br>
        Jangala – Tegnérs, Stora Golvet<br>
        23.30-01 Baigi och Boboo Djoon<br>
        01-02 SOM FAN (Live)<br>
        02-04 Baigi och Boboo Djoon<br><br>
        Jangala – Tegnérs, Lilla Golvet<br>
        23.30-02 Lil Gates<br>
        02-04 Louie<br><br>
        Inferno – Festvåningen<br>
        23.30-04 Alexander Svensson<br><br>
        <b>Lördag:</b><br>
        Frostbite – Stora Salen<br>
        23.30-01 Simon Alexander Lindholm<br>
        01-03 DUBVISION (NL)<br>
        03-04 Simon Alexander Lindholm<br><br>
        Jangala – Tegnérs, Stora Golvet<br>
        23.30-01 Andreas Melin<br>
        01-02 NIELLO (Live)<br>
        02-04 Andreas Melin<br><br>
        Jangala – Tegnérs, Lilla Golvet<br>
        23.30-04 DJ Kaffi<br><br>
        Inferno – Festvåningen<br>
        23.30-04 Andreas Almén<br>
        <br>
        <b>Söndag:</b><br>
        Frostbite – Stora Salen<br>
        23.30-01 Karan<br>
        01-03 MRTN<br>
        03-04 Illjas och Melles<br><br>
        Jangala – Tegnérs, Stora Golvet<br>
        23.30-01 Systerkollektivet (Jeschka och Kikki Hermansson)<br>
        01-02 CLEO och KRISTIN AMPARO + BROKE’N TIPSY (Live)<br>
        02-04 Systerkollektivet (Jeschka och Kikki Hermansson)<br><br>
        Jangala – Tegnérs, Lilla Golvet<br>
        23.30-02 Joel Montan<br>
        02-04 Mathilde Bojén<br><br>
        Inferno – Festvåningen<br>
        23.30-04 Kevin Ohlsson]]>
    </string>
    <string name="dansen_question">VAD ÄR DANSEN?</string>
    <string name="emil_och_david">EMIL OCH DAVID</string>
    <string name="krog_thyme_title">THYME TRAVEL</string>
    <string name="krog_thyme_question">VAD ÄR KROG TYHME TRAVEL?</string>
    <string name="menu_food">MENY</string>
    <string name="undervatten_food1">BOUILLABAISSE MED ROUILLE</string>
    <string name="undervatten_food2">KRÄMIG LAXRÖRA MED FRANSK POTATISSALLAD</string>
    <string name="thyme_food1">KYCKLINGFILÈ MED POTATISSALLAD, TIMJAN, CITRONOLJA OCH MANGODRESSING</string>
    <string name="thyme_food2">KANTARELL OCH VÄSTERBOTTENPAJ MED SALLAD OCH RHODE ISLAND DRESSING</string>
    <string name="karne_name">KARNEVALSLÅTEN</string>
    <string name="david">DAVID STRÖMBÄCK</string>
    <string name="emil">EMIL SUNESSON</string>
    <string name="lillebror">LILLEBROR CHARLIE</string>
    <string name="kings">KINGS LOUNGE</string>
    <string name="bobbe">BOBBE BIG BAND</string>
    <string name="barnard">BERNARD HORN</string>
    <string name="roth">SYSKONEN ROTH</string>
    <string name="arts">ARTS FACTORY</string>
    <string name="stomping">THE STOMPING ACADEMY</string>
    <string name="musse">MUSSE</string>
    <string name="hampus">HAMPUS LAVIN</string>
    <string name="axel">AXEL BOMAN</string>

    <string name="police">POLIS</string>
    <string name="biljetteriet">BILJETTERIET</string>
    <string name="entre">ENTRÉ</string>

    <string name="snacks">SNAXERIET</string>
    <string name="trashcan">SOPTUNNA</string>
    <string name="shoppen">SHOPPEN</string>


    <string name="click_for_more">(Klicka för mer info)</string>
    <string name="trash">SOPOR</string>
    <string name="biljetteriet_place" />
    <string name="biljetteriet_question">VAD ÄR BILJETTERIET?</string>
    <string name="smanojen_place" />
    <string name="smanojen_question">VAD ÄR SMÅNÖJEN?</string>
    <string name="big_scene_question">VAD ÄR STORA SCENEN?</string>
    <string name="small_scene_place" />
    <string name="big_scene_place" />
    <string name="toilets_info">Nöden har ingen lag, sägs det. Därför är Karnevalen så futural att flertalet toaletter har placerats ut runt om på området. Var du än befinner dig, kommer du inte ha långt till ett rum där du kan pudra näsan. En automatic poo remover.</string>
    <string name="security_info">Karnevalsområdet har även en egen polisstation (se karta). Här kan du till exempel anmäla en stöld eller lämna in hittegods, och få hjälp med nästan allt som du får hjälp med på en vanlig polisstation.</string>
    <string name="care_info">På området finns en sjukstuga (se karta) med läkare och sjuksköterskor som mer än gärna plåstrar om dig när du blir skadad, det är bara att gå dit! Utöver detta så kan du få hjälp av sjukvårdsteam som hela tiden rör sig på området.</string>

</resources>
